撘巴士後面個廢中喺度jap jap jap

應該點做好

開聲屌柒佢囉 開post有咩用

同佢鬥大聲佢japjapjap你就JAPJAPJAP

同佢鬥大聲佢JAPJAPJAP你就JAPJAPJAP

拍佢膊頭

同佢打個車輪